# README #

LinksChecker ver: 1.1.2
Sergey Taturin, 24.05.2018

Скрипт собирает все значения ТВ полей, где записан адрес сайта для портфолио, проверяет на доступность и записывает 1 или 0 в ТВ поле link_access в зависимости от результата.
Проверка происходит посредством 2 способов: dns_get_record (Наличие NS записи) и get_headers (Получение заголовка).

1. dns_get_record нужен для всех сайтов, где не стоит заглушка Фабрики о технических работах на сервере или неоплате хостинга.
В этих случаях NS запись либо есть либо нет. Проверку по заголовкам не проводим т.к. недоступные сайты дают ответ 200 ОК и контент поставщика доменов
2. get_headers нужен только для сайтов, на которых стоит заглушка Фабрики т.к. она дает заголовок 403 Forbidden

Для использования скрипта необходимо:
1. Указать id ТВхи, содержащий домен сайта (в 30 строке)
2. Создать в админке ТВ поле с именем link_access для записей 1 и 0
3. Положить рядом со скриптом idna_convert.class.php для обработки кириллических доменов
